想問下用咩醫生紙先買到Ritalin?

私家寫我Depression得唔得

on撚鳩 讀書讀到要啪藥

用黎醫ADHD WO
De咩pression姐

Depression 會開訓教藥

我唔要訓教藥

講緊藥房

醫生純粹寫咩病係唔會買到要prescription既藥架喎

精神科既藥一定要精神科醫生既醫生紙先開到，如果其他醫生開既

讀咩書咁巴閉要食聰明藥

吸毒傷身呀